如果twice無咗mina sana momo

佢地嘅成就會去到邊？

魚台地位有冇sigma一半

剩係知 如果twice無咗mina sana momo 希sir會溝唔到momo

咁bambam?